沾屎唔係咁老土又黎熱血反Cup掛

🤔🤔🤔

吾皇會戰勝歸來！

呢排少左9up既

蓋狗睇玩具🤭

真係 準備4-2

睇撚夠玩具未 屌你

Nba呢期玩晒

歐聯都踢完就到我地nba話事